Telegram 推出一鍵將 WhatsApp History 轉到 Telegram 功能

TG only
not Signal

wow

good wor

如果signal都跟隊有就正

週末一推~

洗你講

點樣認番d人先
過左history認唔到個人都無用

我無用過，唔知

手動